唉 同我圍吓爐

到

報到

雲哥

圍爐黨

Halo

你好！

做乜偷偷地過檔

我偷嘅

唉

Hello

有心事？

Yes